城管工作指引

首先，省政府高價賣地俾你

然後，等你俾錢起樓同其他裝修，直到完工

接著，先以國家發展名號，誠邀你交地

如不成功，用行政指令向法院收地

再利用傳媒，喧染你阻礙經濟發展

然後，武力清場

結果：省政府高層有靚屋住了

點解咁似一地。。。